你地班人係咪冇地方衝搞到痴左線

一時又話衝珠寶展，一時又話圍高院，一時又話佔旺

雨革既教大家都仲未學識? 一開頭又係射完彈人多出黎抗議就玩懷柔，又好似現在咁玩軟皮蛇，任你地衝。
之後就係想大家出師無名，等你地冇方向亂衝亂佔搗亂民生，之後又民意逆轉覺得大家係搞事既暴徒。

現在大家係要等香港既一般大眾去聲討黑警612做過既野，國際特赦組織都出埋聲明話班黑警違國際人權法，又G20又貿易戰，文宣組又令到全世界關注緊我地。麻煩大家唔好又比機會班黑警拎返個光環等市民話佢地612打得好。

大家既方向係咪應該諗下要佔要衝都搵d冇咁影響一般市民或者矛頭一致既地方去衝呢?